如果男朋友對你咁講

我保證唔到啲咩。我唔知將來點，但我會盡力去愛你，起碼我依家仲係好愛你，但我真係應承唔到你啲咩

咁講係佢太理性定太鳩

講出嘅承諾一定會做嘅人

飛得 btw gay

想中出但飛唔飛就中出左先再諗

幾多歲

讀緊U

我都覺得佢係

一生一世太膚淺 無人可以保證

無問題
有時候畀得太多承諾但最後又做唔到先仆街

可能最後係你飛佢呢

戴頭盔咋
會行動既人連呢 d 濕鳩野都唔會講

老實人
雖然聽落係好冇安全感

絕對地係太鳩！

聽落有啲不負責任戴晒頭盔咁
但諗落係岩既
承諾既野要做就做
唔做既講到點天花龍鳳都冇用

太老實同暫時冇計劃掛
就算係我覺得唔使咁老實
聽落好似大條道理唔去打算
認真拍拖既女仔應該唔係好想聽呢D

一啲都唔鳩 咁你男朋友真係保證唔到遲啲係咪仲可以比到幸福同繼續愛你 佢都係驚遲啲段感情突然發生啲咩事先咁講啫

無聽過

cls 句嘢咁撚熟嘅

對白黎

Ex都係咁講 仲話唔會講有關任何將來嘅野
最後綠左我